撐警察個班駁唔到就係度人身攻擊

警察做野要你教?

根本成件事就係差人洗白拍片。。。
建立好形象。。。。

試過1次比便衣check 1次比軍裝check id，開電話都係自己手開，個電話去左呀sir 手有啲怪

成件事愈來愈怪。。。
大脾女，拍片人，傻仔，差人。。。根本同一 group 人

邊個post

淨係識話你無女朋友，死毒撚

佢地係咁上下